覺唔覺黑糖飲品係香港唔多流行

講緊黑糖桂花茶，薑茶戈啲
台灣就成行成市
其實都幾好飲，唔通真係驚生cancer

唔係個個都鐘意 我都麻麻